有無人完全訓唔著

一恰埋眼就諗起班藍絲廢老聽日個得戚樣

一諗到佢地個嘴臉就嬲到訓唔著

成班賤種淨係識趨炎附勢依附權貴

永遠唔識思考

同佢地用歷史同Logic辯論永遠都無用

因為佢地大多都唔識歷史

講邏輯又聽唔明，但又駁唔到

跟住就連番毫無邏輯可言兼扭曲真實既歪理

再話你讀書讀壞腦

「要不是黨照顧香港，你們早就（下刪十萬字）」

喂呀哥！香港開阜個時中國共產黨係邊？

香港經濟起飛黃金年代個時中國又搞緊咩？

零三年大陸人黎消費救返香港？我呸！

唔係你送沙士單野會搞成咁？

成件事就好似唔小心係樓上跌左舊磚頭落黎

但無叫樓下既你避開，到舊磚撞到你頭破血流

就走返落黎搵塊紗布幫你止血，再同你講我係咪好好人呢

點知塊妙布有菌既，幫你止左血，但你細菌入血

你睇下自由行落到黎香港變成點？

仲未計每日唔止150個支國人，相信各位都有眼見

到依家國安法

「你唔搞事咪無人拉你」

請問幫支國大頭奶粉事件既受害人爭取既人係咪搞事？

早排提早公布疫情既支國醫生有無搞事？

等等等等事件都話你到你聽啦？

你班藍絲廢老又盲又聾架？定個腦塞左呀？

覺得維持現況就得，叫人唔好搞亂

唔好阻人搵錢買樓供樓

仆街啦你

你知唔知點解仲未買到樓

買到仲要供十幾二十甚至三十年？仲唔多謝黨？

嬲到我，根本訓唔到

聽日一齊開佢老母拖

香港人唔係好恰

番緊工

警務人員子女關注組

我唔係叫大家一定要出

只係唔可以咩都唔做

就算屋企用下Twitter 都好，總有野係你做到

辛苦你咁夜仲開工

番shift...,

警務人員子女關注組